覺唔覺得日本有好多名大於實嘅景點？

每次plan日本行程嘅時後都會見到一大堆「三大XX」同「XXX百選」

用日本嘅城堡做例子，已經有「國寶」、「三大名城」、「十二天守」等等
而每個category入面原來仲可以細分，有「三大水城」、「三大山城」

另外溫泉都係，「三大名泉」、「三古湯」、「三大秘湯」等等

仲有日本好似每個地方都有個「小京都」，去到就係一堆舊屋

另外最興嘅宣傳手法仲有最東最南最西最北乜乜乜

台灣人寫嘅blog加上呢啲稱號，垃圾都變絕景

巴絲有無啲日本overrated嘅景點分享下

睇到多已經免疫，只會揀有興趣嘅去
所以暫時未諗到有咩伏
同埋台灣blog得交通有參考價值

自己鍾意睇乜咪睇乜，話撚知佢最乜最乜喇

台灣blog我剩係睇人地中伏經驗
交通自己搵都得，都唔駛靠佢

有時旅行又未必求到十全十美
所以睇運

日本好多景點都好似 但又會好想不停去日本

你當呢d係raw data,當然要消化下啦

台灣人寫嘢信一成都唔好
只係得地方可信，其他一定誇大

台灣網好在交通清楚 同格價
有d 連轉車指示都影比你

呢個真

你見台灣人讚到翠華上天就知咩事

係咩有冇link?

所有百萬夜景

可能係審美標準唔同

垃圾餐廳都可以寫到係美食

香港人連香港食店都吹到離哂譜啦 話人地

去過台灣，睇到佢哋對食物質素要求冇咁高
話唔定因為咁，普通嘢佢哋都覺得好好食

覺，由其d乜乜城，乜乜寺
好多都好相似，睇多左好易厭

Btw 起日本台踏日本

三大夜景...新三大夜景...同埋世界三大夜景
到底日本排名係咪=英國研究

多得新假期班on9姐

高千穗囉 同神祇有關既山谷瀑布
但唔會係台灣人講到既絕景 必到咁誇

真係去過好地方旅行, 再睇日本D景基本唔算景.
通常鐘意去日本既人都唔係鐘意去旅行, 鐘意去旅行既人都鍾意發拓, 發掘, 感受未曾所感受, 體驗未曾所體驗, 但日本D野好統一, 基本上去過幾次就唔會再有驚喜, 當然都比較失望.

去日本只係for消費, 日本消費體驗好, 每日都搵D主題野去做, 通常都唔會太失望.

日本人係好識包裝

旅行目的唔同者

去睇景就係旅行
去消費就唔係旅行咩

城果d好多伏